一人一個00後唔會明嘅笑話/iq題😂😂

點解滔滔（食家）食少少野就肥？
因為olay total effect

惠康聖誕大特賣

點解要負評
小學雞第一次聽嗰陣笑到仆街

呢個講緊廣東話嘅小學應該仲玩緊

長洲賓客人數多

拉拉鏈床上燈飾

腦肚眼頸

韜韜

友朋小食店

仲有個

胃身根

第一個就諗起哩個

貝多芬用完美原髮彩彈唔到琴

點解

友朋小吃

美原髮彩、無得彈

廣告對白

個廣告早排都仲有做啦

樓上講嗰啲全部識喎😂😂😂😂
利申00後